收到消息,沙中線工程造假,冧硬

05:28開始
原來分判商中科興業一早發現有問題,但被總承建商撳住,唔畀公佈

如果總承建商D高層咁都唔上身的話,之後點處理都係佢贏:

E家就算要佢搞返掂,又拆又起,又有工程做又有錢收,又贏
就算唔駛佢喇,搵第二間公司接手,本身佢收足錢但偷工減料,佢已經贏左
就算真係有人要負法律責任,好似前排港珠澳大橋造假咁搵幾個爛頭卒頂,都係佢贏
我估都係鉛水事件咁,對成間公司根本無影響

你乜撚野事呀臭GAY毛,GAY到仆街

鉛水邨大判要重新拉喉點贏啊
依家大判隨時賠錢賠到破產
依家佢偷工減料為趕工
趕工就為左唔洗罰錢

呢D係你自己嘅決定,關我撚事,你唔睇報紙唔上網仲可以當沙中線工程造假完全唔存在添
掩耳盜鈴,含撚啦臭GAY毛

間野唔係叫中國建築?

大總：驚都未驚過

so?

lm

正盲毛
google 都唔識

之前夠話梁齊昕大肚tim la

9吹姐

歡迎支那人坐

習大帝先坐，支那又成最大贏家

冧咪冧囉 死多D蝗蟲造福下香港啦

RE收左嫁喎，關大判咩事

成個post 都係毛

高鐵唔冧 冧沙中咁識玩

9:44開始

收到消息,總承建商想耍無賴,賴落監管公司度: 你地監管不力,有問題你地CHECK唔到

收到消息,沙中綫已改做屯馬綫

幾驚入到黎睇係最新蕭息

好,求仁得仁,你咁想睇蕭析吖嘛,畀你睇囉